智利研究：科興疫苗有效率67%

智利公布一項在現實生活的大規模研究顯示，中國科興新冠疫苗對預防出現有症狀感染的有效率為67%。

當局根據2月和3月疫苗接種計劃的數據，比較接種1劑疫苗、完成兩劑接種與沒有注射疫苗人士的情況後得出結論，共涉及1050萬人。

報告指出，接種疫苗對預防有症狀感染的有效率為67%；對預防住院治療的有效率為85%；防止染疫後死亡的有效率為80%。

智利至今已有760萬人打了至少一劑疫苗，其中500多萬人接種了兩劑，佔目標人口的三分一。

智利取得的疫苗中，86.7%屬科興疫苗，其餘為輝瑞/BioNtech疫苗。根據協議，智利將分三年購買6千萬劑科興疫苗。

智利確診數跌未？

又放流料

咩撚野研究阿？咁撚多人打都繼續爆

有人感染係正常
打疫苗係防重症 唔識就收嗲啦

智利將分三年購買6千萬劑科興疫苗

人地打緊第二第三代
你仲係買緊科興第一代垃圾針

屌你好似大摩咁，提升個目標價之後叫人增持，轉個頭自己係咁出貨

智利係咪入左好多貨？

每6個月咪又係要補針
死道友生涯

又偷換概念
有症狀感染先計
莫非冇症狀帶菌者就冇傳染力？

收嗲啦傻閪智利

唔難理解嘅
有無政府夠膽認叫咗全國人打咗支垃圾
之前吹吹下就有50%
依家就近七成
遲啲就話好彩無打biotech

Biontech 預防死亡率同重症率係100%
預防入院率接近100%

astrazeneca 又係7成左近
科興又係7成左近
英國確診插水 智利爆到七彩

之前50%係預防感染
依家67%係預防無徵狀感染

係67

乜科興唔係送俾人既咩
仲要買

都唔錯wor